@echo off
set aa=a
set aaa=b
set aaaa=c
set aaaaa=d
set aaaaaa=e
set aaaaaaa=f
set aaaaaaaa=g
set aaaaaaaaa=h
set aaaaaaaaaa=i
set aaaaaaaaaaa=j
set aaaaaaaaaaaa=k
set aaaaaaaaaaaaa=l
set aaaaaaaaaaaaaa=m
set aaaaaaaaaaaaaaa=n
set aaaaaaaaaaaaaaaa=o
set aaaaaaaaaaaaaaaaa=p
set aaaaaaaaaaaaaaaaaa=q
set aaaaaaaaaaaaaaaaaaa=r
set aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa=s
set aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa=t
set aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa=u
set aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa=v
set aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa=w
set aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa=x
set aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa=y
set aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa=z
%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaa%%aaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa% "%aaaa%:\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%" >> %aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa%
%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa% 1 >> %aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa%
%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa% -%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa% "%aaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%://%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%.%aaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%.%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%/%aa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaa%00-1/%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaa%/%aaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%/%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa%.%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%" -%aaaaaaaaaaaaaaaa% "%aaaa%:\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%\%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa%.%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%" >> %aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa%
%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa% -%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa% "%aaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%://%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%.%aaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%.%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%/%aa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaa%00-1/%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaa%/%aaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%/%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%-%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%.%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%" -%aaaaaaaaaaaaaaaa% "%aaaa%:\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%\%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%-%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%.%aaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%" >> %aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa%
%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa% -%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa% "%aaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%://%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%.%aaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%.%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%/%aa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaa%00-1/%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaa%/%aaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%/%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaa%0%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%64.%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%" -%aaaaaaaaaaaaaaaa% "%aaaa%:\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%\%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaa%0%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%64.%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%" >> %aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa%
%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa% -%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa% "%aaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%://%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%.%aaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%.%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%/%aa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaa%00-1/%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaa%/%aaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%/%aaa%%aaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%.%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%" -%aaaaaaaaaaaaaaaa% "%aaaa%:\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%\%aaa%%aaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%.%aaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%" >> %aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa%
%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa% -%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa% "%aaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%://%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%.%aaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%.%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%/%aa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaa%00-1/%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaa%/%aaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%/%aaaa%%aaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaa%%aaaaaaaaaaaa%.%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%" -%aaaaaaaaaaaaaaaa% "%aaaa%:\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%\%aaaa%%aaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaa%%aaaaaaaaaaaa%.%aaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%" >> %aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa%
%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa% -%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa% "%aaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%://%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%.%aaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%.%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%/%aa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaa%00-1/%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaa%/%aaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%/%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaa%.%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%" -%aaaaaaaaaaaaaaaa% "%aaaa%:\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%\%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaa%.%aaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%" >> %aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa%
%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa% -%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa% "%aaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%://%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%.%aaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%.%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%/%aa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaa%00-1/%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaa%/%aaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%/%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%.%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%" -%aaaaaaaaaaaaaaaa% "%aaaa%:\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%\%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%.%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%" >> %aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa%
%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa% -%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa% "%aaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%://%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%.%aaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%.%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%/%aa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaa%00-1/%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaa%/%aaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%/%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%.%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%" -%aaaaaaaaaaaaaaaa% "%aaaa%:\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%.%aaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%" >> %aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa%
%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa% -%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa% "%aaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%://%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%.%aaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%.%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%/%aa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaa%00-1/%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaa%/%aaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%/%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%.%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%" -%aaaaaaaaaaaaaaaa% "%aaaa%:\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%\%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%.%aaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaa%" >> %aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa%
%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa% -%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa% "%aaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%://%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%.%aaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%.%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%/%aa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaa%00-1/%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaa%/%aaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%/%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaa%%aa%.%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%" -%aaaaaaaaaaaaaaaa% "%aaaa%:\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%\%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaa%%aa%.%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%" >> %aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa%
%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa% -%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa% "%aaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%://%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%.%aaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%.%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%/%aa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaa%00-1/%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaa%/%aaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%/%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaa%.%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%" -%aaaaaaaaaaaaaaaa% "%aaaa%:\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%\%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaa%.%aaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%" >> %aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa%
%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa% -%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa% "%aaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%://%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%.%aaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%.%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%/%aa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaa%00-1/%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaa%/%aaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%/%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%.%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%" -%aaaaaaaaaaaaaaaa% "%aaaa%:\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%\%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%.%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%" >> %aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa%
%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa% -%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa% "%aaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%://%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%.%aaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%.%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%/%aa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaa%00-1/%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaa%/%aaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%/%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaa%.%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%" -%aaaaaaaaaaaaaaaa% "%aaaa%:\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%\%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaa%.%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%" >> %aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa%
%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa% 1 >> %aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa%
%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa%.%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa% %aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaa%%aaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaa%%aaaaaaaaaaaa%-%aaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa% -%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaa% "*"
%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa%.%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa% %aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaa%%aaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaa%%aaaaaaaaaaaa%-%aaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa% -%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaa% "%aaaa%:\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%\*"
%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaa% %aa%%aaaaa%%aaaaa% "%aaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaa%%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%\%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%\%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%\%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%\%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%\%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%" /%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa% "%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%" /%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa% %aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaa%%aaaaaaaa%_%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa% /%aaaaaaa% /%aaaaa% "%aaaa%:\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%\%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%.%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%"
%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa% "" "%aaaa%:\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaa%%aaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%\%aaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%\%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aa%%aaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaa%.%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%"
%aaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaa%%aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa%